[分化狗冚家剷]重點唔在於走唔走 ok?屌你老母

屌人走唔走從來只係偽名題黎
重點在你走 / 唔走之後會諗乜9做乜9
走唔代表永世唔返黎 大把野可以做
而走最值得注意一點係
你會buy到多好多時間
無論即刻行動 定 唞下先
都好可能比stay有多得多既時間去計劃下一步

揀留既當然亦有要注意既
人生安全基本野
無論做線人 記錄 安全屋 地下野乜乜乜
都對可能嚟到既未來有相當影響
係好危險 但有必要 亦會有用既敵後殿後野
所以亦唔應該話留既係蠢 有問題

明知大撚鑊都肯殿後睇晒場戲完場無庸置疑係值得尊敬既
但唔代表走就一定係懦夫 唔做野
狡兔三窟 ok? 無計劃咁留低可以仲衰過走佬
命都無埋玩撚毛

最大問題係你唔知唔諗咁做有咩作用 好處/壞處

三毛會扮兩邊

又畀班仆街洗走

你老妹
洗post真係好恐怖
互屌放負分化post就鬼咁多頁

走完就嘆世界架喇
你考完試重會溫書？

喱啲post就真係要推啦

分化狗冚家剷

推唔上